{
  "Unit Size": "所需空间 Unit Size",
  "Training Time": "训练时间 Training Time",
  "Movement Speed": "移动速度 Movement Speed",
  "Attack Range": "攻击范围 Attack Range",
  "Attack Speed": "攻击速度 Attack Speed",
  "Headquarters Level Required": "司令部等级要求 Headquarters Level Required",
  "Level": "等级 Level",
  "Hitpoints": "生命值 Hitpoints",
  "DPS": "每秒伤害 DPS",
  "Training Cost": "训练费用 Training Cost",
  "Research Cost": "训练时间 Research Cost",
  "Armory": "研究所等级要求 Armory",
  "Research Time": "研究所升级时间 Research Time",
  "Instant": "立刻完成 Instant",
  "XP Gain": "经验值 XP Gain",
  "Heal Range": "治疗范围 Heal Range",
  "Heal Speed": "治疗速度 Heal Speed",
  "Heal Type": "治疗方式 Heal Type",
  "Splash Radius": "溅射半径 Splash Radius",
  "Speed Reduction": "减速程度 Speed Reduction",
  "Freeze Duration": "冰冻时长 Freeze Duration",
  "Shock Duration": "震爆时长 Shock Duration",
  "Explosion on Death Radius": "死亡爆炸半径 Explosion on Death Radius",
  "Damage per Shot": "每次伤害 Damage per Shot",
  "HP Healed per Attack": "每次生命恢复 HP Healed per Attack",
  "Damage": "伤害 Damage",
  "Damage Radius": "伤害半径 Damage Radius",
  "Damage Radius Against Troops": "对部队伤害半径 Damage Radius Against Troops",
  "Shooting Radius": "射击半径 Shooting Radius",
  "Single Missile Damage Radius": "单枚导弹伤害半径",
  "Single Missile Damage Radius Against Troops": "单枚导弹对部队伤害半径",
  "Shots": "导弹枚数 Shots",
  "Single Missile Damage": "单枚导弹伤害 Single Missile Damage",
  "Total Damage": "总伤害 Total Damage",
  "Critter Movement Speed": "小怪移动速度 Critter Movement Speed",
  "Critter HP": "小怪血量 Critter HP",
  "Critter DPS": "小怪每秒伤害 Critter DPS",
  "Critter Attack Range": "小怪攻击范围 Critter Attack Range",
  "Critter Attack Speed": "小怪攻击速度",
  "Critters Deployed": "小怪数量 Critters Deployed",
  "Duration": "持续时间 Duration",
  "Effect Radius": "治疗半径 Effect Radius",
  "Healing Per Pulse": "每脉冲治疗量　Healing Per Pulse",
  "Healing Per Second": "每秒治疗量　Healing Per Second",
  "Total Heal": "总治疗量 Total Heal",
  "Shock Radius": "震爆半径 Shock Radius",
  "Radius": "半径 Radius",
  "Number of Shots": "使用次数 Number of Shots",
  "Energy Cost": "能量消耗 Energy Cost",
  "Cumulative Energy Cost": "累积能量消耗 Cumulative Energy Cost"

}